【反送中】中環膠囊酒店 6.12 開放予抗爭者休息 不反對員工罷工 「以自己的方式愛護香港」

支持 但係上環果頭 同政總隔超級遠
利申 中午訓過粒幾鐘 幾撚正